做乜咁多人出嚟帶風向話醫護罷工姐係無人性？

港共開始驚？要搵5毛洗地？
論人性之前，要先保護自己條命，唔係犧牲自己就係有人性。你唔封關，送醫護去死，政府咁無人性，你班5毛唔話政府無人性？

大家要將個風向帶返去政府唔封關

比5毛帶左去醫護怕死

.

咩叫無人性 夠政府同大陸人無人性咩
就有醫護有人性 罷工先係最正確既選擇
為左保護700萬人 放棄果幾件大陸賤種 邊到無人性

好啦 我地將人性最光輝既五毛送去照顧重症
黨會記住你既付出

因為佢哋真係驚醫護罷工

咪就係！
支持醫護罷工！
要屌就屌政府唔封關，推班醫護去死嗰啲正人渣

無人性得過港共政府 連邊關都唔封

支持醫護罷工

真
罷工有咩問題
政府唔做未我地嚟做囉

因為港共真係驚醫護人員罷工

根本就因為香港政府唔封關
危害香港人性命

人為因素 要醫護埋單

痴9線

唔封關 就罷工！！

01 打手出哂黎

罷工

擺明五毛啦 收啦佢地

支持罷工

要死幾多人政府先會封關

政府冇人性